[求下聯]屈原投江郎才盡

彬原下海市蜃樓